入黎幫樓上回覆條友起個朵， 要型！ 要霸氣！

開始

棚叔

二打六

怕羞仔

8964

你呀媽個波罩

巨鳩

熱閪

自尉

生果交

傻閪

性約翰

垃圾影鋒

神犬拉西

黃昏冇事

中碼jer

nigger?

DL7689

見習魔法師

小畏高怕飛

昂山小喇叭

昂平山碌ling

不了

真。求銀祈

朱西

老母馬賽克

鏗係契弟

屎人

龍鳩

Ocamp獸父

極。炸彈卡希爾

分你老母佈

死gay佬

兩粒。屎眼

（。人。）

賭魔人

𨳒之啦。星

天線塞塞逼

天線塞媽B

本身個名已經係好型既朵

lm

叫咗傻哥未

經濟撚

傻屌

撚屌

濛摵

濛撚

俊仔